原來打golf咁撚平

$110/3hr
等我聽日瘋狂拎個波當鄧炳弱係咁打

園藝平日某d時段$80/3hrs
不過個場麻麻地
得閒既話可以去滘西洲
景靚加食個飯chill下

去打既都會賭埋, +1輸100, 10個人你就輸1000, 打18個洞就+1已經輸萬8, 但通常都+19幾桿

你估打golf好平？

玩咁細平時同叔父玩開+1就輸1個車位, 不過其實打開小鳥其實無咩所謂
利申：香港活士, 無論球技定支wood都好似佢咁勁

ksc 真係打driving range 都舒暢過康文署啲on9 場
不過近呢幾個周末都多咗好多大陸雞嚟學波

點會10個人打
不嬲都係4人一組

近年確實多左好多蝗二代去打
不過通常上堂都唔會占太多位既
唔怕曬既話未岀去練下打真草

考咗個KSC Golf Pass，未考Handicap 證，但喺KSC 打都幾舒服，依家多數去南場打九洞就算，窮...

我因為後生所以有discount
之前暑假打18個洞都好似係~$300

巴打平時有冇打老婆

巴打白卡證要考？我想考，拎優惠

後生真好